其實我並唔認為裝修HKDI可以達到洩憤以外嘅目的

我雖然點都唔割 支持手足裝修 但我諗裝修來都無咩野用

因為條片一定太關鍵 佢亦未必會留低

就算無即時銷毀 都俾政府拎走左底片

由HKDI嘅反口同明顯嘅剪片失敗去睇

我反而覺得HKDI嘅反應似係特登同你講條片好關鍵

但係我地無權力俾你知道真相 希望你可以搞大佢去迫政府交片

同時 我又唔覺得政府在意HKDI 你成棟野炸左佢政府都唔會理

唉 陰公 講真話就要食負皮

留名睇下幾時有人開始屈我係黑警或五毛

push 1/10

是
Hkdi比狗威脅

班鳩層，讀書人既風骨去左邊

大家起我底就知我為左女義士嘅遇害都好憤慨

我只係覺得洩憤係HKDI係幫唔到件事

畢竟人就係洩完憤 就覺件事完左 自已有做到啲野

push 2/10

美帝代表一落機打左個白鴿轉就知而家警察專政緊

push 3/10

push 4/10

我覺得唔係幾好再加上群情洶湧之下先會去成咁
利申：我點都唔會割

咁同叫人唔好搞黨鐵有咩分別

Noted

有幾點唔同

首先，港鐵高層無故意提水 唔似HKDI

其二，港鐵主動配合運狗 HKDI只係被動地件事發生在內

其三，搞港鐵可以施壓俾政府 始終港鐵係最關鍵嘅大眾運輸之一 但你炸左成棟HKDI政府都唔會理 仲可以話有學生無得返學好慘

從道德上來睇 HKDI的確係lesser evil 裝飾就夠了

為陳義士搵公義應諗其他方法

呼籲HKDI及IVE學生罷課甚至退學！學校已無法保障學生安全

拉

VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

所以我地準備搞大佢，但p仔推唔到

佢要講出黎

直接私底下流出成條片仲快啦

push 5/10

push

你老母俾人殺咗 報仇除咗洩憤仲有咩用 人命黎架屌你老母

搵出真相 唔係單純係咪都殺左先

唔好諗太多
呢間野係一間商店

正確
我地應該寄信俾校委向學校表達不滿
或者用投訴機制填下form
又可以同朋友訴下苦
然後自己更努力生活 展望一個更美好既社會

同意你講法
叫人剪走後面既片的話會蠢撚到剪到開門有個人影出現再停？
咁咪仲令人懷疑
佢大可以係開門前停左條片就算 都冇咁多猜測
同埋有張相流出
隨時係di自己叫人放出黎
目的同樓豬講既一樣。

反對人地做法唔該你同時提供埋另一個更有效嘅方法

我無講過只能靠和理非手段

隔離Post有講過包圍高層 迫佢地講出真相 因為條片佢地一定睇過

巴打快走 我cover你

提供左係29樓 亦係拋磚引玉 希望有更好意見

btw 唔知點解我block左你 一定有原因

係 就算你認為高層再蠢

一個正常人都知咁樣故弄玄虛只會更令人懷疑

所以我推斷佢地嘅動機就係想我地懷疑

你係嗰個校長？

push 6/10

push 7/10

返學既地方搞破壞

通常會block我都係唔識思考嘅傻仔

的確係無用
除時重破壞關鍵證據
不如包圍快閃
睇email

當我係啦

呢次真係封場裝修 你想搵既人 都搵唔到 一定玩失蹤

push 8/10

有道理，推唔到照推

認同
如其諗泄憤，不如諗下點樣揭發真相好過。
點都想比事主尋冤得雪。
一個人好人好姐，吾會無端端去自殺。
除非發生左d好可怕概事.....

9/10 push

10/10 last push

推

a deadline was given 討論完畢

我睇唔出你所謂既建議有咩用
完全冇意義 又話hkdi要聽政府話 但政府wfc
但即係點？即係點都唔會交出黎

而家有人死左 仲比班狗老屈係自殺
仲要極速燒埋屍 仲要改cctv 仲要你奈佢唔何
如果你用「洩憤」兩個字去形容
簡單d講 你同智障係冇分別 完

我咪提左出建議係29樓

例如圍捕高層 迫佢地宮 比純裝修好

追完Post先屌好唔好

起碼果校長實會留條copy保命

所以咪話圍校長好過裝修